建議大家買香蕉 可充飢之餘亦係一流路障

香蕉含大量碳水化合物,糖份,鉀質
可以即時補充足夠能量
鉀質係肌肉活動所需元素
好多運動員中場休息都係靠食蕉補充力量
馬拉松休息站亦都會存放香蕉比跑手食
食完之後塊蕉皮亦非常有用
當你同狗鬥跑時
一人掉一兩塊落地
就冼到癱癱腰

你以為係卡通片咩

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

我冇嘢講

蕉皮堅倩

想食

推 蕉堅係好食又飽肚

食蕉係飽 但係2-3個鐘之後會餓到仆街 所以食返麵包 有鹹果啲仲好 類似牛肉或香腸包又可以放得多 帶埋薯片更好

蕉仲可以有減壓嘅效果 又健康 又有你講嘅好處